鼻敏感患者入

又發作啦
大家最嚴重去到點
-
我先
眼會痕 不停流鼻涕 洗鼻都冇用 喉嚨會好痕

用口抖氣
不停打黑痴
不停用紙巾

經歷緊 包紙巾朝早由滿到依家就冇哂

喉嚨無事嘅，打半個鐘乞嗤，呻一個鐘鼻涕咁

一日用一盒紙巾應該唔難

一包？袋裝果啲？

夜訓 + 曬到太陽 = 48小時內發作

我一日5包

耳鼻喉一齊痕到仆街

差不多啦，大家都理解到

噴類固醇啦，好有用，而且真係冇乜副作用，唔好比類固醇三個字嚇到

以前抹鼻會抹到損曬，掂下都痛

呢年做多咗運動就冇發作

鼻敏適自己search

做天灸 2年就幾乎無晒
以前主要訓覺就唻料 全晚要塞住個鼻先訓到
試過好多方法，都係治標唔治本

利申：10幾年鼻敏感

都好辛苦

換多啲床單，做下運動岀下街

我啱啱幾個鐘就用左一舊紙巾一包包抽出嚟嗰啲

一包包抽出嚟嗰啲 好大舊嗰啲
我唔知係咪叫袋裝

我曬到太陽都會好唔舒服即刻打乞嗤
但係點解夜瞓又會

一包包tempo嗰啲?

啱啱經歷完 cls好想死

我都係咁

醫生都有開，但好驚隊落鼻。近半年食冬蟲草膠囊叫好咗少少咁

師兄邊度買

咩樣㗎不過我有試過食治敏速 都幾有用

我好憎食中藥

針灸黎 ？

要醫生開，睇政府門疹都可以開比你

最嚴重兩邊鼻裡面腫到塞晒、眼痕加耳塞(好似塔飛機果種氣壓塞，但係通唔番)

我做唔到運動 一做運動好似要瓜柴咁

係

鼻眼適幫我斷咗尾

耳鼻喉科醫生開既

仲以為我感冒原來又係發作時候

我冇用呢個 但係我用緊呢個覺得幾好
佢話100%天然咁 雖然我都係覺得治標唔治本

用鼻眼適
非常有效

由平時急步行開始

天灸係咩嚟針定食藥

唔做得運動床單都換得密

其他spray 完全冇效
十幾年鼻敏感 上年冬天開始用 終於朝早返工唔使再流鼻水 打乞嗤

但係點解夜訓都關事

今日突然病發
已經用咗兩包紙巾

我有食蜂膠 都唔知有冇用其實

但係長期噴類固醇會唔會免疫左好似d藥食得多都冇用咁

我都試過仲流眼水 但唔明點解會耳塞

抵抗力差 我之前都係咁

做多啲運動就無事

研究下先

睇下你牆有冇發毛，我之前都係抹完就好返好多

係吖又到呢啲時間好撚辛苦

每年6-8 次
7月做3,4 次
12月做3,4 次
每次貼D 中藥膏係背脊，頸，腰等等既穴位，一次貼2-3個鐘

嚴重既時候食敏感藥
另外去驗自己咩敏感
我塵蟎敏感食咗一年脫敏由一日2包變半包
不過唔平療程3年一年2皮

呢個係唔係要醫生開

根本以後唔使再開鼻敏感post
即刻行動 買鼻眼適 你會得到一個全新嘅自己

我一打左j就會發作

我都勁左，要日夜洗鼻加噴鼻藥先頂到。

急步都搞唔掂pe 堂都上唔到有時會發完夢起身都係咁 夢入面係想講嘢又講唔到出聲咁 出到聲就醒 個心會跳得好大力

政府醫生兩次夾埋開左成打比我

正常要有醫生紙先得
但唔使都得 要行多幾間藥房問

呢個係類固醇？

相信大家都開始發病 我唔係孤獨一人

去藥房配就得，我都係10幾年鼻敏感，噴左2個月，就斷左尾!!!!
重點!!! 係斷尾!!
之前日日朝早起碼頭半個鐘係用黎抹鼻涕，依家無用藥，都無事

我都想做運動做唔到

鼻入面就好似有一舊濕咗棉花咁
啲鼻水會不停流出來

咁又冇 但係空氣有時見到入面有塵

買部洗鼻機一日洗三四次，持續一個月會斷尾

好似幾好咁唔該巴打

食包日本黃粉好快無事

有時係成朝抺鼻涕 唔係半個鐘
所以其他人講咩做運動呀 食鋒膠呀 又用中藥 全部冇用 呢隻係鼻敏感界嘅a酸
只要用 不要問

我屋企遺傳好多野都敏感我阿妹唔掂得唔知邊種樹 檸檬茶嗰啲嘢飲入面有甜味劑全部唔飲得 牛肉海鮮全部唔掂得 大豆敏感我就好啲 少過佢咁 老母同阿妹一樣

成件事好似好神奇咁

呢個係乜嘢發作原因 打少啲囉 就冇事架啦

真係辛苦都唔知呢啲咩敏感嚟 鼻敏感可以影響到眼同耳仔

一打咁多

唔該絲打

想請教你地點洗鼻

呢個藥神奇到大家都講到佢好似神咁

唔好用得咁密呀。有類固醇

琴晚我都係咁一條鼻水咁流出嚟 抹完又流 十足十卡通片嗰啲人流鼻涕咁

用緊 sato 果隻，日本藥房賣5百幾羊支，但用晒，慢零要成80蚊支。主要訓覺用，因為鼻塞我訓唔到。我係塵蟎，香水敏感為主，屋企安左空氣清新機會好好多。平時有行山或游水，有洗鼻，人健康果排就唔駛噴。另外，發覺打完邊爐果晚個鼻都好通，可能蒸鼻都有用

同洗鼻個啲噴噴有乜嘢分別

又係咩嚟但係係每一次發作都要食？

近一年日日帶罩
其實發作少咗
但一發作就仲 shit
有口罩阻住呻鼻涕

有了鼻眼適 生活更舒適

我推介巴打食日本藥
基本上萬試萬寧
一定收到鼻水
但會有啲眼瞓

做天灸 做左一年開始感覺明顯 以前起身已經流鼻水 每星期敏感一次 做左1年左右天灸已經變成半年先敏感一次

利伸: 做左4年天灸

其實佢就係之前政府經常賣廣告既「消炎噴鼻濟」，真正鼻敏感又安全又有效既藥。

只不過D人一聽類固醇就鬼上身。

想知多啲 類固醇噴劑 可以睇

其實係咪得Tempo至頂得住啲鼻水攻勢

買一支洗鼻嘅嘢 佢係噴霧式咁㗎 將下面幅圖呢個嘢 塞落個鼻入面 跟住撳制 佢就會將洗鼻嗰啲嘢噴入個鼻 我通常都會昂高個頭 等佢流入去 然之後到咁上下再擤返出嚟 之後就會舒服啲

2邊鼻都塞哂
瞓都瞓唔到

我係絲我想治本唔想再每一次都食藥

係 其實用過就知 用2個星期已經有效果 唔使日日噴 隔一兩日先噴都得 最後唔使噴 返發咪再噴囉 無副作用

應該係金粉
ゴールド A
大正製藥

thx bro

政府成日賣廣告🪧但會唔會用到免疫左

唔該你吖絲打

好似係咁

真係好似神藥

I am sis

一日2、3次得唔得

以前返工一日一卷紙巾,三十秒要抹一次,唔係就好似周星馳咁

大家都係流鼻涕嘅
我淨係有鼻塞
塞到透唔到氣瞓唔到

醫生比左支大針筒我，用食鹽溝暖水攻入鼻就得，成堆鼻屎鼻涕出晒黎，再噴藥

陰公咁巴打依家點

有寫一日兩次，每次每個鼻噴兩下

冇事了

我係鼻塞加流鼻涕 絲打有冇噴鼻吖噴左會冇咁塞

會鼻水眼水一齊流 辛苦到擘唔開眼
不過呢一年改善左 唔知關唔關戴口罩事

咩原理 肯定好壯觀

唔該巴打

你用乜嘢方法

今日有冇事

我一日一噴 只係噴一下 因為唔想噴咁多 但都有效

我晚晚都要噴
有時瞓瞓吓藥效冇咗會鼻塞醒
晚晚噴唔係太好，治標不治本但冇辦法

我一日最多一次。
好辛苦 頂唔順先用
用完一次可以頂多好多日

邊度有得做？

冇

眼痛眼腫
鼻水倒流

藥房買$42，呢支止到鼻痕，但止唔到鼻水。

戴口罩因為會吸返自己噴出來既暖氣，
一有暖濕氣，個鼻就會舒服，
你可以試下用一杯熱水靠近鼻，慢慢吸入暖氣，
呢個係短期治標方法，
就好似你冲完熱水涼，
之後會有一個鐘左右個鼻會好舒服

我淨係吸返乾淨既空氣
同洗乾淨返啲床鋪嗰啲
最後無事

舊衫拎出黎著一定要洗。瞓七小時。日行一小時，已康復

其他治療方法是廢的

大家訓醒會唔會口好乾

去醫院切左下鼻甲佢一勞永逸，治標治本

呢個好似係因為缺水 你試吓臨瞓前飲一杯水會好啲 同埋一日攝取嘅水份都要足夠

你係認真定係假膠

我有潔癖所有衫着完就會拎去洗 無論係着咗幾耐都好 沖涼毛巾都係用完一次就抌去洗我都想有時間行1個鐘

嚴重懷疑係屋企神枱裝香·

認真，做左1 年多d, 由出世去到大都無法用鼻呼吸，到做完未鼻塞過

狗毛鼻敏感 係咁打乞嚏 一分鐘10次左右
貓毛眼敏感 病發會雙眼腫到乒乓波咁大

勁鐘意小動物

你係seller?

安鼻靈

我屋企耶撚但係我都係唔明點解會鼻敏感

咩感覺㗎

我試過喺個friend屋企過夜 個friend屋企有三隻貓 我去完佢屋企之後第二日 隻眼即刻發炎個鼻起勢咁流鼻涕

自由既空氣第一次用鼻呼吸原來空氣係凍凍地
但是要排公院排兩年

長期鼻塞
嗅唔到D輕微異味

係考驗

跑步真係有幫助

其實蜜蜂水有無用

對眼紅晒腫晒
工都返唔到

點解你地咁撚辛苦唔買枝野噴下呢
我而家有一D 唔舒服就噴下,
噴完1,2 分鐘已經好返

最撚搞笑係通常星期6,日朝早先會敏感, 起身噴完再訓過,

平日返工係無事架WO

用一兩個月(差唔多岩岩好1枝) 停一停 完全冇問題
試過連續用耐啲 後期間中會有極輕微鼻塞 (我本身鼻敏感會鼻塞) 但都係唔會打乞痴流鼻水 你當係長用都仲有9成功效

咁啱SEARCH 鼻甲切除
見到

好似仲安全
切鼻甲話有機會有空鼻症

到底有幾嚴重先會切左個鼻甲佢

咁都好慘下好食嘅嘢都聞唔到味

我唔係幾信我係有事鍾無艷冇事夏迎春啲friend

我都想做
長期鼻塞先明個種痛苦
夜晚成日訓唔到
日頭又要長期帶幾包紙巾做人

Trytry

聽到都覺得辛苦

有啊洗完都係咁咋嘛

驚治標唔治本可以試下防塵蟎寢具長遠用落舒緩好多

由上星期開始 每朝早起身都不停打乞嗤
最慘係出街流鼻水
啲廢老女人一聽到索鼻聲即刻啤住你同彈走
想打個乞嗤都要匿埋一二邊

好唔該巴打

係...一邊眼睜唔大
係咁流眼水

回南天氣一濕一乾我就黎料，好撚煩

我以前都鼻敏感好勁，買咗除塵蟎機個個禮拜吸床，再加上食冬蟲草同噴鹽水，宜家好咗好多

冬蟲草膠囊好有效
臨訓起身空肚食
幾日就見效
有人話會斷尾
我無斷尾但唔食都無以前咁嚴重

同埋每日起身灌兩杯暖水都好有用

拎張圖去藥房買，around 100蚊支，真心要試

我淨係冬天先發作
鼻水流到唔想呻 就咁塞住個鼻算
記得最慘就係夜晚要打開口訓教 然後起身嘅時候喉嚨乾到爆好辛苦

噴類固醇不如試下食telfast

食冬蟲夏草

啫係污糟d 唔好咁乾淨

係條街俾人當我武肺

啫係都係一樣

有冇用空氣清新機換床單吖

我瞓覺反而ok 係平時日常要攬住啲紙巾🧻

我飲水濁親都覺人地以為我有支那肺炎

我係會到發炎嘅地步隻眼 已經試過3鍋

香港天氣去旅行落機乜嘢事都冇

rainbow?以後有用過 的確好好多

一諗起係蟲就

我係轉季辛苦到hihi

Telfast?使唔使醫生處方依家太嚴重 我就會食治敏速

一諗起佢係蟲真係不了

成件事好hard feeling

御藥堂果隻其實有無用
最近特假買左廿幾盒

我明

做運動真係有用 我以前好嚴重 做多左運動就好留好多

嚴格嚟講...衰過蟲😂😂
喪屍真菌蟲

隨身攜帶眼藥水

做唔到運動

真係好核突

我都係好嚴重鼻敏感
如果一夜訓
第2日就會瘋狂打黑痴 流鼻水

同埋有個好奇怪嘅現象
就係我一鼻敏感發作
我就會長期處於肚餓狀態
平時食一碗飯岩岩好

一發作就食完一碗好似冇食過野咁
放工要即刻食野同埋番屋企會食1.5碗飯
但就算食咁多野都會keep住好肚餓好肚餓

鼻敏感呢啲天氣好辛苦
好想快啲秋天呀屌

見住佢地兜路行嗰一刻真係想死

好多條蟲

咁奇怪嘅

我好討厭夏天但好鍾意短䄂

我都好驚d人以為我支肺所以盡量細聲啲

點解會眼瞓

樓主有冇試過安鼻靈？
我用超有效成日冇敏感

我隻貓一上我床 拎個身黎磨我 眼又腫 鼻又痕
係咁打乞嗤流眼水

自此 唔比佢上床

咁神奇 我依家夜晚冇乜野 但係朝早好嚴重 我用緊嗰個唔知叫乜sterlmar 嘅洗鼻東東

有抽濕機之後好左好撚多

諗太多 食粒膠囊姐
又唔係叫你原條食
不過原條要成萬幾蚊一兩
膠囊一樽先二三百蚊
平時買tempo買敏感藥都唔只啦

真好似隊草咁 爽咗成日翻唔到轉頭

想問你哋鼻塞會唔會耳仔痛

蒸鼻對我幾有用

我會用凍水浸下個鼻
浸幾次，個鼻會舒服d，會冇打咁勁乞嗤

有冇藥名？

我食開日本鼻炎藥。你有冇食開藥？

我食開呢隻

全家都用依隻 一用愛上

近年試呢隻 睇過好似係用草本成分治敏感
感覺上唔會加重身體負荷
而且係咀嚼片 甜甜地唔難食
暫時試過都OK 希望遲啲唔會無效
屈仔有賣 好似百零蚊

起身落街跑個步 跑完返屋企沖個涼會好少少

我係喉嚨嘔出黎，從來未試過左鼻入右鼻出
正唔正常？

捽下鼻樑左右鼻骨，捽番五十零下，日日做，視乎你幾嚴重，通常10日見效

薑黃素 堅work

睇中醫+做有氧運動，
減完肥之後就斷左鼻敏感。

應該係做運動後，身體質素好左既關係

正呀，thx巴打

有抽 都係冇乜用唔知點解

天氣轉熱都會？

我之前試過洗鼻 但個鼻塞到啲水入唔到去 原窿出返嚟

塞一邊鼻 一邊乾一邊係咁流鼻涕

係呀，雖然幾貴，但真係幾好用

我都係
見人地好爽 左邊入右邊出

速敏速

接受唔到

貓貓明明好可愛點解會令我地敏感

會

會唔知點解

以為自己病咗

屋企用空氣清新機，真係有用

昂高個頭 等佢流入去再送返出嚟 做幾次 乾淨咗就會好快通

吸出嚟啲嘢勁污糟

我屋企空氣清新機+抽濕

omg兩樣我都有，係屋企改善左好多
不過依家出街帶左口罩都有改善
可能我唔係超嚴重既人，香港空氣太差，試過係外國完全無事

正常，鼻敏感係夏天30度都會發作有鼻水

去旅行瞓得好舒服

呢隻咩牌子

一日幾卷紙巾咁囉
唔係好嚴重姐

唔係好嚴重姐上1秒擤完鼻涕
下1秒又流返晒出嚟咁解姐

貓都無沖過涼
成日捐窿捐拿

呢個

外國一啲事都冇好想旅行吖

幾卷

我都係

我愛貓貓好彩1隻冇乜事 係2隻開始黎料

道友級黑眼圈

鼻敏感都算
眼敏感先係boss

啱啊眼敏感先係boss 今日起身隻眼腫晒

訓覺前食粒佳力天試吓

做gym ， 細過返學時 日日袋兩包tempo 每日坐底用一包 ，大學開始做gym ， 一包tempo 可以用一個星期

空氣清新機放喺枕頭隔離緊有用
幾十年都鼻敏感到瞓唔到 自從用左 問題解決

好想切撚咗個鼻佢

食治敏速啦

擺咗一條紙巾係房

我有少少水都係口上面出，應該唔怕掛？

要去日本先治療到

以前中學鼻敏感 眼又痕 又係咁打黑痴流鼻水 成日捽眼 仲要無精神 只有塞住紙巾平訓先係最舒服 之後高中媽買左隻鼻敏感藥我食
初初係發作先食 但食完都要訓一教先work，後尾我直頭每晚訓前食 第日竟然無再鼻敏感 於是只要要出門讀書或工作我就會晚晚食 有時星期六日會停

早幾年有試過停食睇下keep到幾耐 但每次頂盡4，5日個鼻就開始痕唯有繼續
今年試下睇中醫 飲左兩個幾星期藥 同介辣介凍飲 (後期已經放棄介凍飲)呀媽都無再煮飯加辣
再試停鼻敏藥 就真係hold到好耐
但因為其他病要食醫生處方西藥而停左中醫 但鼻敏暫時都未發 所以都搞唔清係中藥得 定係介辣得 定係因為我食左太多年鼻敏藥 令到個鼻學識左無咁大反應

補多句 睇中醫期間我係開始埋做運動 所以跟本都唔知究竟係邊樣得

呢幾日又黎料

唔知幾時開始好返好多
好似係換左部空氣清新機就好返
好滾動

真 因為佢救咗我一命

d 人成日吹到唔可以用
搞到唔敢用
以前耐用Nasonex 果枝
跟住d 人比人話唔可以用就停左
而家用日本果d 有事就噴下

醫生開，之後有問過佢係咪噴得多唔好，個醫生話佢自己用咗十幾年都冇事 不過藥房有啲已經買到，唔一定要去睇醫生先有得買鼻眼適

有冇人試過戴口罩訓教？有冇用
塵蟎點避都避唔到

屌呢排都成日鼻敏感

呢枝？

啲血去咗啲肌肉度唔係嗰鼻就好好多

一涼返少少又黎料

好辛苦🤧轉季未呀屌
已經鹽水洗鼻加噴類固醇
仲瘋狂鼻塞流鼻水

Yes

如果改善到，幾多錢都值

呢枝有類固醇咩？